有冇巴打試過投訴巴士司機

事源 成日搭巴士都見到有d仆街司機係老人家/ 傷殘乘客未坐好情況下開車 今日見到有人因為咁而受傷 已經抄低左巴士司機資料 想知有冇得直接聯絡狗巴/ 運輸署跟進 ？

可以打去九巴hotline投訴
不過好似唔係24小時 同埋預左等半粒鍾先有人聽